<飄移龍門> 中國: 在自己國土部署防御設施完全正常

幫佢兜埋：朝鮮自古以來係中國藩屬，所以只有中國可以喺南韓整防御系統

中國邏輯

自古以來全世界都係中國一部份

肉酸到

即係話而家南韓唔屬於南韓本土
真正既南韓去左邊？？

流亡政府(好似係)

所有土地延伸都係蝗土

自我打飛機行為

唔差在日本台灣都整番套

支那日日干涉別國內政㗎啦

點解硬係無國家用返呢句野串柒支國

因為根本無國家聽支那所謂既譴責

柒撚夠未
滅國啦支那畜

點解可以咁on9 好似我就係法律,我就係世界 全世界聽我話 最慘班國民又跟佢on9 明明冇冇講咩台獨 舉下台灣旗支旗仔台獨道歉 洗版

叫自己做中國已經on9啦
以為自己世界中心

成個小學雞咁